Mox Bank黑卡 等候區(2)

繼續等email

有無人係咁

上個po

Mox Bank黑卡 等候區

唔係一定會出呢個畫面架咩

我見完呢個畫面唔洗 1min 就login 到

真係唔好意思拎出嚟

溝女時 唔通同人講 我係排頭3000嗰個呀

依家就話3000啫
下年就23000喇

我無依個畫面岀過

我冇見過你呢個
呢頁Load幾秒就話得左

仲未收到信

可能喺信箱

話說頭23000個人而家係咪可以唔洗等佢封email都可以開戶？

直接試下開唔開到咪知
我就未收到佢email 一去試就開到

就咁會唔會無黑卡

唔會掛 我早幾日都收到佢封email title叫 「好消息：你將會獲得限量版金屬」

今日中午佢打過黎
同佢 confirm 左 d 野
隔一個鐘開左

應該係
因為開戶封 email 有句野
話如果已開戶可以唔理封 email

佢話再email先開戶

幾時會收到藍卡？

應該好快就有啩

佢話會再send email，所以唔太敢未收到就開

其實除咗黑卡之外，有咩吸引？

無

有冇人個姓放咗後面

上星期四開咗但到宜家都未收到卡

利伸：入咗廿幾萬

點整自動轉帳

我
張MCO個姓都係後面

今朝收到email la 遲啲先搞

每日有利息好過癮

自己較？

mox開戶個陣會問你
我係揀左 個姓擺後面

星期四開戶仲未收卡
係咪唔見咗

多謝提醒 我會簡姓放係後面😎

有咩原因會揀姓放後面 好奇

佢個app成日開唔到
要撞手神先開到
利申: android 8

愛呀

有咩有趣過揀咗放前都係去咗後面

iphone表示好順 個app好鬼正

咩機，用緊s8無問題
Android Pie

ching係唔係登入唔到?

幾錢息

佢d息幾點先見到

0200左右入數

藍卡寄出左，下星期先到

等緊第二等mail

睇咗咁多黑卡 反而想睇下藍卡嘅樣

卡面? 開戶果陣有比你揀

11號開户....今日都重未收到卡

有咩著數

好緊張唔知佢用乜打視像

應該問下資料姐

又派左3蚊息 精神

就係揀完前面佢都照放後面

彈app

大户

我都係喎，佢照放後

過數嘅時候佢又識自動顯示放返前

其實係咪個個都係自動放曬後面

我揀姓擺前面真係前面喎

20000個收到email 啦

做咗啦，多謝女 CS 耐心，由於手腦唔係咁協調，要反黎反去，攪好耐

成功開戶口後，你可以立即開始使用我們的銀行服務。而我們會先寄送標誌性的型格藍色Mox Card給你使用，並於年底前為你提供更換至金屬Mox Card的選擇。提提你，這兩張卡在功能，特性和優惠上完全相同。現在就開展我們為你準備的不一樣銀行體驗！

1%/365 都要問？

10點左右收到email,勁快開完

問吓都要畀你鬧？

暫時得港元戶口？

用咗幾分鐘就開完，真係快

師兄放咁多錢落去？買下d 穩陣股票都高過呢1% wor

暫時用咗幾個鐘Mox Bank嘅Services，感覺都唔錯。

佢哋等到MasterCard debit card可加入Apple Pay / Google Pay才開始推出服務，其實係明智之舉。

今早開戶過程大致順利，可能我拍攝HKID Card 時圖像有少少濛，不能自動快速開戶，填好哂資料及自拍後，要等咗約10min., 才正式開戶（我估計應該經咗人手double Check)

增值Apple Pay內嘅Octopus, 和去實體商店食飯付款用Apple Pay之Mox Card, 也有回贈，優惠都唔錯。

試過可用轉數快（手機號碼）由其他銀行轉＄去Mox Bank account, 但暫時未能用Mox Bank 之戶口號碼收到＄（應該要遲啲才可）。

轉＄出去則用轉數快 （手機號碼、FPS ID) 及 直接輸入其他銀行嘅戶口號碼也可。

我建議大家最好在Office hours內開戶，咁樣應該會快啲開到戶口 （萬一有什麼問題, Mox Bank staff也可快一啲contact 到你 ［個別有人開戶要video call (幸好我不用video call), 我估計應該係拍攝HKID Card 或/及自拍樣貎時系統未能detect]

打手？

例如?

唔洗錢日日請你飲罐汽水
都幾好呀

其實我比較喜歡compare 全球各地嘅virtual banks情況，
反正宜家因疫情少咗全球飛來飛去，就試番一下香港嘅local virtual bank services.

當然，比較起歐洲嘅virtual banks,
HK Mox Bank仍有不少改進空間。

今日收到email岩岩開左

吓，開唔到

1%好似已經係最高回贈，top up octopus黎講

AML

本身有渣打戶口....

未夠18歲？無hkid?

30都有啦....香港出世

之前冇登記過， 宜家開唔開到戶口？
定係未正式launch?

美國公民/綠卡?

唔係啦，都唔知點解

PEP

咁就ban埋我渣兜個account啦

鬼佬咪會囉

唯有打電話上去問cs

係唔係我黑仔呢..
有冇人同我一樣上星期四開但今日都未收到卡

係咪填錯稅務編號 你身份證號碼喎

勝利11人

我，上星期四開，到依家都未收到
但唔急架，佢遲早都會比到你手上

想問下mox 卡會唔會寄掛號

因為開戶口個地址唔會經常返去

你地係果3000人？ 我藍卡都想要住先

今日開戶
好似頭一頁咁 等到下午先搞掂
同埋 就咁等佢寄金屬咭？

係果3000人啊，只不過係見好好多人話喺預計日子前都收到..
聽日就係預計日子嘅最後一日..
想睇下個真身啫..

如果中途轉咗email佢會唔會認唔到當初登記個email然後無黑卡拎

我都係頭三千

會 人地講明

mox 入面既錢

同set 目標儲既錢

係唔係2邊都有息？

Earnmore 好似2,simply 好似1

係..佢用總結餘計

上星期四開户,到而家都未收到卡

simply cash 1.5

仲等緊Email

放十萬六左右?

cut咪唔用囉,又唔係多

Earnmore 2%

財仔卡

唉
遲咗申請
黑卡無我份

一見佢地zoom果個介面
就知背後係咩系統

佢地用緊一套全球大數據database
會對你証件個樣同埋開cam 個樣
我之前喺英國做過好多次都唔成功

嗰邊個cs話 証件有眼鏡 影相無眼鏡唔得
証件有眼鏡 影相有眼鏡反光又唔得
最後我係過唔到呢個系統

所以mox我都係見到呢個畫面
肯定要轉番人手對樣....

jumio應該好掂wor
我個陣within 1分鐘搞掂自拍+身份證
身份證無眼鏡
自拍果陣有

我樣衰
所以奉旨過唔到
英國嗰邊直頭將我所有個人貨料送左俾嗰間公司做研究
問點解我個樣過唔到佢地個系統
仆佢個街

黑人

因為我忘記咗自拍時除咗眼鏡，所以都出咗呢個畫面（加上我眼鏡少少反光），應該最後我估計Mox Bank都係人手核對樣貌。
但因為我在早上開戶，或者當時他們staff非常充足，所以5min.左右之後已收email話成功開戶。

我戴眼鏡影相影左幾十次都唔得
一除就即刻得

勁快
收到藍卡了

佢出咭有冇得睇到佢出未？

廚房幾大咁中

咪又係一張卡

用番傳統過數唔係即刻入？Not FPS

用左十零分鐘左右就搞掂開acc

入埋google pay, fps 過左幾舊水試下買野

真係好快

唯一唔好係個app 會成日彈

咩叫傳統過數?
SI?

佢係點做到可以直接起個app 到由第二銀行轉錢入去？

用eDDA(直接付款授權)
類似平時水電煤信用卡自動轉賬扣數咁樣

連登仔把口就反共 實際上就仆去送中

Mox bank可以直接將你個樣同埋啲資料直接送中

放大睇你張相
個mastercard logo咁似痴上去既

同埋有無試下張卡跌係枱面係咪金屬聲?

無apple card咁清脆

屌。原來貼紙黎

金屬卡貼紙咁

想問各位師兄 張卡有冇pay wave 功能

有

今日係預計日子最後一日都收唔到

下 唔撚係掛即係起到出嚟？

Mastercard premium brand mark黎
免費野仲嫌三嫌四

唔係掛
我以為呢款白灰Logo一定係係刻落去果種
個名呢 係咪laser刻 定又係貼上去

熱風筒

會唔會有機會第一批整唔切，第二批先係印logo呢？

間野好似冇乜功能 連定期都冇得做？好似只係得入錢係到放1%活期
人地za bank有得借下錢 買下保險

第一批果頭3000都唔係刻 之後果堆點會變成刻

失望

Fb有班而家先登記嘅 又嘈點解自己寫明唔會有黑卡
呢個黑卡關公災難真係沒完沒了
整整下真係全世界開戶口都有黑卡

polymer 貼金屬卡

同ae 無得比啦，人地收成1000usd 一年

不過點解要扮野用dhl 寄

唔撚係呀嘛貼紙
無晒興趣

藍卡都係印

要黑卡買tap & go 算
都係hkt

前排MCO開戶口又係送金屬卡 紅色有啲柒
用用下發覺係痴一層coating上去
就索性用砂紙磨走佢層野 即刻型左好撚多
好在個名係刻 所以磨完層野仲有個名

磨完痴張淘寶ae貼紙

快啲屌柒客服痴貼紙
明明官網聯絡我們有個email 俾你任罵唔嬲

tap&go 算鳩數啦
垃圾黎，連3d secure 都無
仲要唔係debit, 只係算prepaid card, 都唔知有乜存在意義

好多銀行而家定3個月連1%都無

就算有都限制多多, 唔係要全新客就有資金上限 (10萬左右)

mox 而家活期都比 1% 你, 限制只得一個 (1球封頂)咁仲做乜定期

至於你話借錢, 保險果d 其他玩法, ZA 都唔係開業就有, mox 先開得果一陣比d 時間啦

真，hsbc 而家急急腳出one 都係於事無補

而家只係未流行，一多人用就個個都轉晒d 錢去vb

呢十幾年local bank 不思進取

用幾多號砂紙？

我嗰張塊紅色野已甩甩地

張debit card 除左特選5%, 同hsbc red card比仲有咩優勢?

600去到1200
最衰唔知邊度有賣再高啲 唔係我實磨到佢變塊鏡

磨到變鏡嘅堅靚

去到4000已經成塊鏡

大家嘅Mox卡唔驚嘅可以一試

要用省銅水先可以變鏡面

我都有MCO卡，想試

我又唔係話佢利率差，只係期望VB可以有多d功能，最好有得買埋股票

用呢個入錢 同 我直接由銀行轉數快落我mox戶口有咩唔同
咁嘅話其實係咪唔使俾佢連結都得？

多人用有誘因人地自然會推多d 新服務, 講真人地都係做生意, 有得賺唔通唔賺

對比外國vb 例如revolut 果d, 人地都係慢慢推新服務架啦.

你話要有得買股票, 你估拎個牌唔洗錢咩

都係果句, 比d 時間比 d 耐性, vb 係香港市場仲係bb 仔黎

mox 叫其他銀行比
同其他銀行比 mox
既分別

你哋有冇連？

我喺另一個戶口咁打mox銀行戶口號碼過到數喎

Applepay增值八達通係可以拎到1% cash back

張黑卡入ATM 會唔會花?

係Citi HK 同Mox 連接問題，
剛剛再試終可轉數。（大約要等Mox戶口開戶一日之後）

HSBC HK to Mox 則快一啲，約開戶半日後已經可用傳統戶口號碼轉數。

依家仲去人地個page嘈要黑卡嗰堆真係好樣衰

下仲有?

屌佢dhl,電話都冇打過嚟乜都冇就return返個件返去....話冇信箱...

你幾時注册個Account

磨到變鏡

但果班係咩人

依張野真係可以收皮了

早幾日request左開acc, 佢今晚就話可以register了, 2分鐘就開左APP, 開心試用中 藍卡JJ

master logo 都係貼貼紙

砂紙2000-10000要淘寶
香港普通五金鋪好少有

得小貓幾隻無人會理佢喇 無黑卡就話人地個app唔得 笑死

實物好似都幾好wo
同埋張卡無名? 定你P走左?

最後都係睇息率做人啫
hsbc出高過1%啲人會返返去
其實hsbc啲卡做得幾好
reward cash app好好用

渣打肯保鑊算係可接受啦!
見我FD用 都話幾好
我都仲等緊

係唔係派哂黑卡果班先到藍卡開戶??

轉帳限額剩係每日得25萬？

你而家留email 就可以登記

我唸暫時唔多人會存咁多$入去，
所以轉番D $出嚟個限額暫時來講都okay.

係膠卡定金屬卡？

屌佢DHL 無啦啦RETURN返我張卡返去銀行....而家再安排郵政寄過嚟

想問下開户email 係點？

有 但單次入錢唔建議連
因為每次金額唔同 佢會create好多個付款授權
如果你打算定期入錢 連左佢會好啲

咁似PR嘅，張卡冇名

唔key走，唔通出個真名比你睇咩

點解兩張咭MasterCard logo都係貼貼紙

Hello

感謝你參與Mox的創始成員登記推廣活動。由於活動反應十分熱烈，遠超過首3,000個限量版金屬Mox Card名額，我們於較早前已確認首3,000名成功登記人士的金屬Mox Card資格。

同時，Mox十分感激20,000多位朋友的登記。為答謝大家的支持，我們很高興地宣布，在2020年5月4日至6月30日*期間於我們網站登記，並於稍後成功開立Mox戶口的朋友，都會獲得金屬Mox Card。

當中並沒有附加條件，或任何存款或消費要求。但由於金屬Mox Card是在海外製造，加上全球物流系統受到影響，製造及運送過程會需要一些時間，希望你能理解和體諒。

膠卡都貼貼紙
真係HEA咗啲

其實 pfs 咪仲方便

係咪依家開到户口都係先藍卡後換黑卡？

膠卡貼貼紙衰過小學張圖書證

下，邊度有info 睇到， 我都想改email😨

好似要用登記電郵註冊咗之後先有得改

咁即係開左account 之後改就無問題？

係

而家先留email 就只有藍卡

9月14號開戶，今日19號已經收到張藍卡
都算快

用佢黎交Moov月費唔知有無5% 回贈呢

我之前收email , 話會比藍卡先，年尾再比黑卡。 早幾日開户，真係比左藍卡，見咁多Ching收黑卡以為唔會收藍卡

我都係咁諗

開左account 之後可唔可以改email?

而家睇返 匯豐呢張個痕都係似貼上去 搞咩

其實有無人試過搣出嚟睇過係咪真係logo sticker？
定係只係一張保護性透明面既sticker？

6月27號注册,收到email話年底補返張黑卡 同 用番注册email 開户口

但開完户口張卡喺app 係藍色 ，有冇試過咁

幾時出

同你一樣

匯豐︰運籌理財客戶將轉為「匯豐One」

#219 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我係呢度睇到

戶口
注冊

右上角張貼紙

搣唔搣得甩?

唔敢試

個貼紙明顯到

白光係明顯啲

呢度有好多巴絲都係一早登記咗

換卡先轉黑色

依加開仲有無金屬卡?

其實唔識字就唔好上嚟柒啦好心你

其實摵走佢會靚啲

tab & go 係 pccw 入 fintech 既踏腳石，而家拍住渣打攪 mox, tab & go 被淘汰只係時間問題

都唔係既under 18都要用佢

mox 張 debit 已經攪掂，反正個 a/c 入幾多錢，將 debit 就有幾多錢用

Under 18 開唔到

問題係暫時under 18都開唔到mox

有名

收到加一，膠味好濃

弱智都學人用銀行

你見佢負皮咁多就知道
呢啲人算把啦

Mox card應該預留咗會變信用卡
去碌咭張單會寫mastercard而不是debit mastercard
去ATM攞錢 竟然出現HKD CREDIT CARD ACCOUNT 同HKD SAVINGS ACCOUNT 選擇 只能從SAVINGS提取主戶口款項

有d 機出單會寫返debit

我用外國果啲Crypto Visa card(MCO, WireX) 果陣都係出Saving同Credit 但實際上只係Debit card 可能經Visa/Master就會一定出呢啲option
唔排除遲啲Mox會多個戶口種類係信用卡 可以自由切換張卡連Saving戶口定Credit戶口 咁就有趣喇

我估應該會，因為我選擇從 so called credit card戶口提款同查數都被拒絕，只能選擇從Savings 攞錢。

而手頭上有張外國debit card，選擇任一戶口都無所謂。

再加上mox app似乎可以選擇mox card連去邊個戶口

所以我不排除mox card會變信用卡嘅可能,或者短期內先可讓客戶以mox card簽咭使走目標入面啲錢。因為現時目標啲錢入去左只能轉返出主戶口使走，唔係都用唔走。

你岩喎 佢唔係用Mox個名去整apple pay
入面渣打冇寫Master金融卡 啫係果張其實唔係debit 係credit
定純粹未update個webpage

有無人敢入黑卡落atm

宜家開係咩色卡

呢張卡可以用黎出糧?

今日我都收到 玩具膠卡

真係好撚礙眼

巴打P圖幾勁 睇落好似本身就無名咁

想問下有冇人知匯豐個 Mortgage Link 計息係計當月平均數定 Closing Balance?
前者既話無得玩，後者既話將筆錢調來調去賺盡

一定唔係closing balance，銀行點會蝕日子俾你？

d細蚊仔拎張ATM金屬卡就打晒飛機戶口又冇錢開黎把撚

每日見到餐lunch半價，心理上係好開心

咁只有將日常洗費放入 Mox 一個月執幾十

第一滴血..

張卡好耐冇到，request張新扣咗350

請問用app 賣晒個人資料開户之後，仲使唔使email activate 個account?

佢開戶成功個email 會唔會show 到我d 個人資料出黎，我用左公司email sign up, 怕其他同事開到黎睇。。。

有無人可以post 開户之後收到個email 係點？

？

你又唔係本身有卡
緊係打客服追啦
點會 request

全部communication 都會sd email

正確黎講唔係request..
喺card information度下邊佢哋有話類似
未收到下點點點，let us know咁啦..
以為send個訊息去點知直接出新卡俾我啫.

點解會咁既

我建議你打個電話同佢講返
呢個 case 收 charge 好唔合理

咁都有得打飛機

轉返個email喇 用公司email黎做私人野又要驚比人知

琴日打咗，waive咗.過多幾日會入返
仲講明只可waive一次..

整體都okay, 但係CS整體俾嘅印象有啲唔專業同好亂，同時仲聽到兩把聲.

錄咗音

用左一次免死金牌
一人有一次用

登記完有無得改返。。。

設定 個人資料個度改

350蚊補新卡係金屬卡價錢？

350蚊咁貴？！？！？！
咩撚事咁搶錢

放鬆啲喇
只係一張咭姐

啱啱去咗中銀櫃員機提款，只可以拎6000.$
去返渣打櫃員機會唔會攞多啲？

金屬卡？會唔會花

會

其實香港仲有邊張金屬卡
除咗AE張細頭

Citi有張卡係，有d private banking嘅卡都係金屬卡。

用緊藍
等緊金屬

花就由鳩佢啦

應該係中銀set其他行每次最多攞$6000, 你之後喺同一部機攞埋$4000都得.
印象中有啲行係每次最多攞$4000添

係呀
平時中銀去其他銀通都係拎$6000
睇下有冇人試過Mox 可以係邊一次拎最多

6.41日利息，巴打好有錢

想問 PayMe、支那寶同 WeChat Pay 係咪都刷唔到回贈

Payme唔得
其他唔知

藍色哩張住金屬定膠？

膠

金屬卡會花？

屌鑲起佢囉
張爛鬼卡諗咁多

Ultima

應該二十幾幻

又係貼紙

有冇勇士試下起左張貼紙

本金 /365 x 1% =利息
利息 x 365 / 1% = 本金

其實班cs係ok既
感覺都好friendly
可能仲新 但係nice既

頭3000個好傻豬

Source??

Oh! 咁應該係超高洗費個班

直接去分行問下新上台造唔造到先

可能要等iPhone 12上台出機同立即開戶，再加自動轉賬先有

第一次比藍卡定黑卡，已登記

理論上同公司，同group 可以交。除非你開台時 揀左唔收，唔交比 關聯公司

遲d轉埋？

總之6月30日前有留過email做登記既人先有黑卡

有，但佢app寫話第1次比黑卡

咁要問Master International 點解要用貼紙logo

係呀。所以家下想要黑卡就要等睇HKT /PCCW 有冇promo 或者invitation 了

：我收invite開黑卡。
：AE？
：MOX。

10號 留Email 都有得開黑卡戶口了

黑卡真係公廁黎

依個又咩黎

唔明你講乜

頭3000人係即出黑卡
6月30日前嗰啲就先比藍卡，年尾再轉黑卡

ok

第一張收唔到都當失卡要收錢

雖然只係藍卡，但佢個package真係做得幾精緻

我個fd 1010都收到sms

收到卡了

藍卡個盒好似靚過黑色盒

啱啱收到 張藍卡隻色麻麻地

好奇 如果張卡損毁左 佢係補發黑定藍

黑卡$350，藍卡$50

應該係咁 我估

350

邊到睇

Hi XXXX 👋 多謝你嘅寶貴意見 🙌 Mox Card上嘅商標係以燙印技術印上，所以請放心，一般情況下使用係唔會有問題㗎～ 我哋亦會反映你嘅意見，從而不斷改善我哋嘅產品與服務。多謝。

藍卡俾錢換黑卡

唔怪得知無啦啦話之後有黑卡, 原來有人嘈
btw, 佢個儲錢目標 整得幾好
我用左佢黎自動PUT D錢入去, 當係每個月分返開d洗費

唔會再有一種月頭好多錢 費完無哂錢既錯覺
本來無一物

係 碌佢張debit card唔會扣入面d錢

1%無上限回贈可以隨時減到0...

咁到時未唔用mox card 消費囉有咁多選擇

正常既 你碌卡買樓咁點

點碌卡買樓，比盡咪抽新盤既入票錢

駛唔撚駛為左張卡搞咁多野

咪玩啦
1%好多咩?
咁HSBC RED俾人簽到破產啦

Hsbc red 有credit limit 無聽過銀聯碌幾百次買樓 ae黑卡碌幾百次買古董？

你真係戇鳩唔係扮嫁

其實呢...有D人有幾十萬以上LIMIT以上
一球都唔出奇

真係貧窮限制左佢思想

I mean 係 但係銀行預到同預唔到 同埋依d t&c 最終決定權一向都係銀行度 寫唔寫到咁白姐

又唔係真黑卡
連個world 字都無，一睇就知乜料呃唔到人
補卡又要成三百幾
搶黎做乜鳩

因為攞唔到真黑卡，拎張類似嘅自high下

邊度留？

一次碌幾百次正常碌左頭幾次就會比center 鎖左張卡，要打去解返先用到

佢會打電話黎 你ok佢就開返 唔洗自己打

間間唔同

24次 我記錯

冇黑卡

9月10到今日都未收張卡

大家張卡揀將Surname放響前定後

我已經收到... 個app有講大概幾時到，慢慢等啦

我唸你要聯絡一下customer service staff.

我都未收到張卡，聯絡過customer service staff，暫時未見我張卡退番去銀行； 過幾日我再收唔到卡，下星期就會叫佢地寄過一張新嘅卡來俾我。

2日就收到 笑左

有冇link?

仲有冇得申請

宜家無哂機會喇，黑卡已成絕響

絕響嘅公廁

藍卡都好, 有另一張卡又係黑色.....我一眼就分到張MOX

0005

1010 星期一晚登記，今日開左黑卡

3333都得 救国

邊度登記？

1010 send 左條sms 黎登記

收唔到sms

仲快過之前登記左果d

介唔介意send條link出嚟？

你每月月費多少？

9百幾

介意

屌啊？？1010 Csl個啲仲早啲有黑卡？

咁你買張tap&go都黑卡啦

轉yuu之前enjoy card都係黑色

有冇嗰20000先登記收到藍卡巴絲已經收到黑卡

未收到
佢話年尾， 應該都唔似會早

會打黎問你敏感問題

對上一次打飛機既對像係邊個

啱啱收到9月e-statement
存錢轉賬戶口名都唔啱
你地有無咁既問題?

我九月有兩條 transaction
但佢一條都冇出

呢單野上左蘋果日報
其他客月結單都有呢個問題
月結單查閱暫時停左
真係廢廢地...

咁大間公司都搞到咁

問三圍對波幾大， 請如實作答

你又知人哋間公司大vb 隨時100人都冇

重新做過反而安全啲如果齊doc既話。
舊果套太多舊logic陷落新platform新data 到先易出事
呢單斷估都係啲cron job或者data 問題

利申 9upper

本身係藍卡，剛收到email可以換金屬卡
好期待😆😆

我都收到呢個email 唔知幾耐先收到卡呢

很想要

快既應該3-4日收到

On9
人地以為你個名係姓

我收唔到個email

希望快D收到啦

仲未收到 email

有email

+1

時光機

我都收到
但係我係好後先申請以為冇

幾時？

收到enail既記得11月30號前申請，過左之後應該冇得再申請換卡

9月

收到黑卡未班車

收到黑卡email

仲未收到email

仲未收到換金屬卡email...

收到黑卡了

[img]

我都收到黑卡😄😄
金屬卡係聚手d

收到卡鳥

我5月6日等邀請開戶..都未收到email

今日收到卡，但仲未啟動到

入13位碼

頭先入咗幾次都係彈error

隔一陣再入就搞掂

收到

而加先申請會唔會有黑卡呢

唔會

收到黑卡之後有啲後悔
冇乜金屬感
重要重過藍卡